{
  "Project Reorganization": "项目重整",
  "(Action: Spend 2 energy to look at the top 4 cards of the discard pile. Keep 1 and return the rest in order.)": "（行动：花费2个电力资源，观看弃牌顶的4张牌并保留其中1张牌，然后将其余牌按原顺序放回弃牌堆顶。）",

  "Asteroid Material Research Center": "小行星物质研究中心",
  "(Effect: When your blue card gains an asteroid resource, refresh its action (max 2 times per generation per card))": "（效果：当你的蓝卡获得小行星资源后，刷新其行动次数（每时代每卡最多2次））",
  "(Effect: When you play an event card with \"asteroid\" in its name, add 1 asteroid resource to any card)": "（效果：当你打出名字带有“小行星（asteroid）”的事件牌时，向任意卡牌添加1个小行星资源）",

  "Resource Planning Bureau": "资源规划局",
  "pay": "支付",
  "(Effect: Each time you play a project card, if you pay 0 M€ and at least 1 other resource, gain 2 M€.)": "（效果：每当你打出项目卡，若你未支付任何M€，且支付了至少1个其他资源，获得2M€。）",

  "Space Wedding": "太空婚礼",
  "Reveal 2 cards. Keep one and give the other to another player.": "展示两张牌，保留一张，将另一张交给任意其他玩家。",

  "Infinite Monkey Theorem": "无限猴子定理",
  "(Action: Reveal the top card of the deck and place it sideways on this card. For each new tag gained this way, place 1 animal here.)": "（行动：展示牌堆顶的一张牌，并将其横置于此卡上。每当你因此获得一个新标志，便在此卡上放置1个动物资源。）",
  "Then gain 1M€ per animal here.": "然后你获得等同于此卡上动物数量的 M€。",
  "Cannot gain animals by other means.": "不能通过其他方式获得动物资源。",

  "Floral Bloom Surge": "卉植繁茂",
  "Requires 2 plant tags.": "需要2个植物标志。",
  "(Effect: When you play a plant tag card (including this), increase your plant production by 1.)": "（效果：当你打出一张植物志牌时（包括此牌）时，提升1点植物产能。）",

  "Ecological Pavilion": "生态展馆",
  "Requires a plant tag, a microbe tag, and an animal tag. Draw 2 cards.": "需要拥有植物、微生物和动物标志。抽2张牌。",

  "Gambling District Las Vegas": "赌城拉斯维加斯",
  "Place this tile. It counts as a City.": "放置此板块，其视为一座城市。",
  "When a tile is placed adjacent to it, the player must pay 3 M€ more, then roll 1d6 to gain that many M€.": "当有板块放置在其相邻位置时，该玩家需额外支付 3 M€，然后掷 1d6，获得等量 M€。",
  "If the result is 5 or 6, they also draw a card.": "若结果为 5 或 6，该玩家额外抽 1 张牌。",
  "${0} rolled ${1} and gained ${2} M€, then drew a card from ${3}.": "${0} 掷出 ${1}，获得了 ${2} M€，还额外抽了一张牌(来自 ${3})。",
  "${0} rolled ${1} and gained ${2} M€ from ${3}.": "${0} 掷出 ${1}，获得了 ${2} M€(来自 ${3})。",

  "Artifact Harvest": "奇物丰收",
  "Requires 7 ocean tiles.": "需要7片海洋。",
  "Gain 1 plants for each type of non-standard resource you have (up to 7 types counted).": "你每拥有1种非标准资源，获得1植物（最多计入7种资源）。",

  "Divergencies Assort": "分歧的交汇点",
  "Requires 2 science tags.": "需要2个科学标志。",
  "(Action: Draw the top 2 cards of the deck. Keep at most 1 of them.)": "（行动：抽取牌堆顶两张牌，保留其中至多一张。）",
  "If you kept any, all other players draw 1 card.": "若你保留了卡牌，其余所有玩家各抽 1 张牌",
  "Select 1 card to keep or none": "选择保留 1 张牌或不保留",
  "${0} kept a card during the action of ${1}.": "${0} 在 ${1} 的行动中保留了一张牌",
  "${0} drew a card due to the action of ${1}.": "${0} 因 ${1} 的行动抽了一张牌",
  "${0} kept no cards during the action of ${1}.": "${0} 在 ${1} 的行动中未保留任何牌",

  "Moonlit Warren": "月见兔苑",
  "Action: Spend up to X plants to add that many animals here. X = ⌊animals on this card / 2⌋": "行动：至多消耗X个植物资源，在此牌上添加等量的动物。X = ⌊此牌上的动物数量 / 2⌋",
  "1 VP per 2 animals on this card.": "此牌上每有2个动物资源，获得1分。",
  "Add 2 animals to this card.": "将2个动物资源放置于此牌上。",
  "Choose how many plants to spend (max: 1)": "选择要消耗的植物数量（最多：1）",
  "Choose how many plants to spend (max: 2)": "选择要消耗的植物数量（最多：2）",
  "Choose how many plants to spend (max: 3)": "选择要消耗的植物数量（最多：3）",
  "Choose how many plants to spend (max: 4)": "选择要消耗的植物数量（最多：4）",
  "Choose how many plants to spend (max: 5)": "选择要消耗的植物数量（最多：5）",
  "Feed": "喂食",
  "${0} spent ${1} plant(s) to add ${2} animal(s) to ${3}.": "${0} 消耗了 ${1} 个植物资源，将 ${2} 个动物放置到 ${3}上。",

  "Microbial Reactor": "微生物反应堆",
  "Requires that you have 2 greenery tiles in play.": "需要你拥有2个绿化板块。",
  "Effect: For every 2 microbes on this card, remove them to gain 2 heat and 1 plant production.": "效果：此牌上每有2个微生物，移除它们以获得2点热能和1点植物产量。",
  "${0} removed ${1} microbe(s) from ${2} to gain ${3} heat and increase plant production by ${4}." : "${0}从${2}移除了${1}个微生物，获得了${3}点热能并使植物产量提升了${4}点。",

  "Mars Monument": "火星丰碑",
  "Place the Mars Monument tile.": "放置火星丰碑板块。",
  "Requires that you have at least 35 TR. Place the Mars Monument tile — a silent monument to humanity’s dream of Terraforming Mars.": "需要你至少有35点TR。放置火星丰碑板块，献给人类地球化火星梦想的无声纪念。",

  "Expansion Of Population": "种群扩张",
  "Spend 3 plants to add 3 animals to ANY card.": "消耗3个植物，将3个动物添加到任意一张卡牌上。",

  "Slum": "贫民窟",
  "Decrease your energy production 1 step. Place a city tile ADJACENT TO AT LEAST 1 OTHER CITY TILE.": "降低电力产量1级，将城市板块放置在至少邻接1座城市的位置。",

  "Overtime": "加班",
  "Take another two actions this turn.": "本回合额外执行两次行动。",

  "Poachers": "偷猎者",
  "Move 1 resource from any card to another card with the same resource type.": "将任意卡牌上的1个资源转移至另一张具有相同资源类型的卡牌。"
}
